點解急到咁滑稽，都要係七一前實施連條文都無既國安法

大家認真分析下原因

因為好快水浸？

因為聽日七一啊亲

因為習帝趕住落地獄

本身係想嚇到聽日無人出

凍結富豪資產回血

知道聽日係71
所以要做嘢刺激市民上街意欲

比條文你睇辯論法治太過文明
土匪做嘢唔需要同你解釋

莫須有

係時候到我地守護番正義女神

如果想嚇到聽日無人出，咁應該公佈條文，出街就會死刑，咁咪無人出

十年後用同一招叫廣大業主補地價

一公佈外國會睇住黎食
隨時有好辣既招數會出

無條文=任佢up

聽日要大圍捕
緊係今晚拿拿臨立

呢年無國安法，就無大圍捕嗎

答案係有

會唔會係七一立國安法呢個命令一早定左，唔可以改

但係估唔到引來反制大強

依家騎虎難下

因為真係好驚多人出會再引發多一輪國際迴響

因為想聽日冇人出嚟囉

因為想嚇香港人
事實上狗共連條文都未諗好
告左先諗

因為佢以為聽日會無人上街

習大以為咁樣可以撚到美國

连条文也没有，我看你们制裁个毛？

但唔會終身監禁

因為要嚇人

佢地話有66條
究竟係咪真?

北京肺炎炎重趕住走

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

屎急

一講講毒就拉人封艇

驚你哋出街

唔可以比你地做勢71上街

因為小學雞就係咁滑稽

象徵意義，就好似生日禮物咁

因為諗住9up 大香港人同外國
同埋想睇埋71先決定點寫
71少人出咪無禁辣
多人出佢都淆 諗下要點寫

宣布71 立法 未公佈條文
聽日被捕 加控呢條靠
控咗先公佈條文
有冇可能

條罪

故意冇條文即係你做乜鳩佢都可以話你犯左國安法

聽日拉到咪坐終身囉聰明

之前睇新聞好似話呢個大會唔係長開 6月攪唔掂就要去到7月尾先得

支共班黨員好驚美帝制裁
邊個公佈條文, 就係first blood
所以依家踢個波俾林奠, 要林奠公佈
但最搞笑係支共一直信唔過香港班官, 驚班官同美帝做抬底交易
結果依家成件事鎖死左

行街都終身
不如出街就殺

因為有加速師做腦細

唔係覺得黑警唔敢啊?

又要威...

就係驚有第2次2百萬人

無條文西方就難有動作（好似係）

黑警肯定見人就拉
然後就話在場人士犯國安法
同暴動罪一樣
有咁重判咁重

最簡單既嘢偏偏冇人做

總加速師個朵你估流㗎

因為真係得張白紙寫住國安法

呢條法律係白紙， 好似死亡筆記咁， 寫左你名上去就要死

我都覺得係

但又想阻嚇人聽日出黎

根本唔需要條文
我唔中意你 你就會中招

睇美國反應，進可攻，退可守
A餐會扮到澳門咁，少用，證明立完影響唔大
B餐用到盡，唔使畀面你，youtube有反動嘢都可以封埋網

我覺得支共而家有啲去返以前未統一到支國嘅時候
點解咁講呢 支共而家要面對啲野有好多
無論係國際上嘅經濟 科技 杯葛 輿論等
再加上天災如蝗蟲 新豬流感 人禍如水災 武肺
同埋國內覺醒 反支共獨裁嘅思想
同埋我地香港人嘅掘起
佢要解決嘅問題太多 所以先平內患 再平外憂
國內嘅種種問題佢都可以以自己手段（限制消息流傳/以民族主義）
同分散注意力（垃圾福利/支國對外（鳩噏出黎）嘅強大
再利用支國人民 有野食娛樂就好嘅心態 一一處理好
除咗香港人 所以國安法嘅用意感覺係 嚇到我地自我審查 斷絕如黃色經濟圈嘅連繫 有聲唔敢出 然後一步一步變到支那人咁 事不關己 閒事莫理
當支共搞掂好內憂 就可以好似以前咁打外患
拉攏敵對嘅敵對勢力（敵人嘅敵人即刻共同目標嘅自己人）
榨壓未發展國家（如一帶一路）
再刷靚自己「支共」呢個招牌 做到救世主咁
然後繼續一步一步 以移民搶走他國/世界組織重要地位
再重覆重覆咁統一/逼降世界

所以打壓香港嘅聲音 只係第一步 斷絕支國反共聲音

因為要加速

因為想送件禮物比港豬
廢紙一張

共產黨，第一日識佢地？

明天剛好七一

推

係咪得我一個覺得
送中條例同佢其實一鳩樣
所以要問既應該係 一開始點解要立送中？

等同皇帝的新衣，隱形嘅

共產黨做嘢唔講羅緝

Well said

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz

應該分左幾個套餐
如果真係嚇到聽日無哂人 就可以證明嚇到港豬 出個溫和版
如果聽日200萬+1 再現 咁就應該要改再出個加辣版

不過佢幾時都錯估形勢架啦 錯左成年幾

聽日維園見！

是但啦中國野有鬼邏輯可言

小學雞話面子要緊
聽日71唔可以67

1. 已立法，但係冇條文，嚇鳩你，所有人自我審查，連外國國旗都唔夠膽舉，
2. 玩大咗，揾落台階，已立法，但冇條文，搞掂！起碼英國佬話 要睇咗條文 先決定點樣制裁，
3. 同老美有 deal，條文 老美未批准，

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

但係而家完全唔知做乜鳩。10點啦喎，真係要等2359？

我覺得係象徵意味多, 想23年回歸日推出國安法, 美其名二次回歸
浪漫主意啫

呢個只係一廂情願既諗法

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

唔關急唔急事
根本就唔想公佈條文

ching心水清

分分鐘投票果班都無得睇

點解無條文，因為隨時點寫都得

點解要送中，因為拉左你之後送中，去到先話你知犯左咩法，同時不公開審

即係話，你人間蒸發左都唔會有香港人知你去左邊

因為拉你個個係國安

中共亦唔會公佈人數
因為要話比豬知，只有少數人會受國安法影響

立左條法先
之後先慢慢砌條岩用既條文
拖番一段時間等蟈安法係國際社會叼淡左
之後先再秋後算賬

加速

雜種想正式立
底線識字果班人唔想so佢係咁拖
最尾就搞到依家咁柒

正皮

今日大量退出、放負po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

你信唔信聽日支那縮沙啦？

今年已經出啦
關聽日幾多人乜事

告條毛咩
大陸就得
唔駛問我訓左幾耐
佢要告你鳩拉都搵到嘢告你
唔駛國安法

咁快立法原因擺明針住9月立法會選舉

聽日香港成為全球焦點！

因為診七一收返，而家正式收返

因為劇本要黎一日完
推唔到送中，
安排國安法比送中更辣更惡，
仲要71重要日子講比全港聽以家要收曬反中既人皮
話比外國知，無一國兩制，我話乜就乜
我要立咩你都管唔到

大陸好多問題，水災，工廠無訂單，外匯凋零，好多人失業，想轉移視線。

七一用

一出條文會被制裁
唔出住
嚇下先

我相信全球得支共會急急腳推條法案係冇詳細內容

即係係咩都冇，得個Table of Content

冇分別，可以軟禁

北韓都好過佢

拉攏敵對嘅敵對勢力
For example
契哥都俾武器咖哩仔玩 佢有咩盟友
我對你後面幾句嘢好有保留
你睇野思維同支那差唔多

北韓唸得仲周詳過班支那豬，
人共產佢共產，7到全球被人笑